G6 vs V20 邊部好？

如題 push

push

g6好似靚仔啲

g6 好似好啲

無得換電

一定係v20
無得換電
真係揾鬼買
二手價好快好賤

有新款緊係買新款。

你預電池 兩三年壽命
電池一出事 部機突然自動reboot 電池收皮

g6 定 v34beat 好
大機好難用

定等s8 mini

v20已經出緊事
g6勸你等返半年先

v20有咩1事

屌係唔係都出事
係咪D撚屌買雞typec叉壞機個單
同用iphone用平線叉到爆炸一樣

仲敢買LG?

勇士

我覺得V20聽歌好d

你識條春咩

V20

用緊🐷6覆你

我都想出V20